[三國殺OL]新模式血戰長坂坡點睇？

如果可以發展到八人局就爽

其實係點玩架個模式

1v1玩法，但雙將不限國勢，不過有bug好似....
月英集智得一下就冇